\documentclass{beamer}

\mode<presentation>
\usetheme{Luebeck}
\usecolortheme{beaver}
\setbeamercolor{structure}{fg=red}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=red}
\setbeamercovered{dynamic}
\addtobeamertemplate{navigation symbols}{}{%
    \usebeamerfont{footline}%
    \usebeamercolor[fg]{footline}%
    \hspace{1em}%
    \insertframenumber/\inserttotalframenumber
}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes, arrows}

\title{Inteligência Artificial em Música}
\author{Daniel Pimentel (d4n1)}
\institute[IFAL]{\includegraphics[scale=0.6]{static/img/ifal}}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Inteligência Artificial (IA)?}
  \begin{enumerate}
  \item<2->Programar a racionalidade humana
  \item<3->Resolver problemas como humano
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Música?}
  \begin{enumerate}
  \item<2->Melodia
  \item<3->Harmonia
  \item<4->Ritmo
  \item<5->Matemática
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{IA em música?}
  \begin{enumerate}
  \item<2->EMI (\textit{Experiments Musical Inteligence})
  \item<3->Omax
  \item<4->Jukedeck
  \item<5->Watson
  \item<6->Flowcomposer
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Teoria musical?}
  \begin{enumerate}
  \item<2->Escalas
  \item<3->Modos
  \item<4->Progressões
  \item<5->C/Am (26\%) + G/Em (12\%) = 38\% das músicas 
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]{Referências}
  \footnotesize{
    \bibliography{talk}
    \bibliographystyle{apalike}
  }
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=2]{static/img/logo}
    \caption{d4n1.org}
  \end{figure}  
\end{frame}

\end{document}
